[突發] 李慧琼同中聯辦將出席民建聯晚宴

個場出口唔多，好易圍到啲嘉賓同老人家入唔到場，大家千祈唔好去搞事

6點黃大仙新光中心富臨

唔理衝唔衝 721去金鐘

老廉可以去d咁既場合

聽日要驗尿同驗屎黎唔到，下次先sor。

道氣過左咁
佢地咩都照繼續

巴打你一齊去就會keep到道氣
多你一個好多

聽日係屎坑爆石 希望唔會搞到老人家用唔到

721去金鐘

721 3點維園遊行

推

Pish

7月19

幫推 不過小心工聯會掟汽油彈

咁我哋即刻開記招譴責暴徒

恐怖組織工聯會既暴徒都有份參加

可能有胡椒炒辣蟹招呼啲暴徒

收左工好耐
一家人

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

push
唔好咁講

上次都見晒報都唔係無成果

push

去完民建聯食飽再去派傳單

推呀

工聯會又準備食大茶飯

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

我無嘢講

推推推

721 3點維園

總廉正教育主任都有份
香港，乜仲有ICAC？

再推

721

有前門 後門 同 停車場入口

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

教育下啲蛇齋餅粽要派得有技巧啲

icac可以參加依d聚會？？

推！！

推上熱門 有傳林奠聽日會出現喺九展 唔好又放過佢

想問張野樓主點得黎？

要效法沙田新城市
叫番當區市民參與
去黃大仙tg宣傳啦

more

wow 黃大仙

廢話唔多講自己入去睇

王大仙總督察

我們星期日2019年7月21號定一個我愛香港世界日。在當日穿上黑色T恤或手綁黑布或黑絲帶上班或去街。不需要任何單張或旗。在中國在香港在台灣，在世界各地的香港人或熱愛香港而出一分力。去表示我們真的熱愛香港。不用粗言穢語、不用暴力。對每一個在當天遇見的人說聲我愛香港。我們要以無聲勝有聲，以和平和愛心去寬恕曾經袖手旁觀的人。用我們的血肉築起新的長城，將昨天的無能化作團結的力量。向全世界各地去表揚香港的真善美。

請廣傳，香港人多謝你

7.21 金鐘見

7.21

Push

你意思係一個人去黃大仙新光中心富臨霸一格屎坑爆幾粒鐘石？
個度有幾多格屎坑？

無恥黨D飯局駛唔駛咁密
個個星期都攪

一年幾億經費
拍賣一幅畫就有人捐幾千萬

人少都有得玩

老廉都去 證明香港無貪污

民建聯資助花牌今晚黃大仙同自己慶祝

721 721 721 721

今晚送番d花牌比佢

PUSH

建議留力721

721見 唔好比佢沉 有人想洗走